協助「許智峯」流亡的丹麥政客, 疑被國際追緝, 人身安全受威脅

丹麥情報機關 已經向曾經協助「許智峯」流亡的丹麥政客們發出通知:
某勢力疑已經開始在國際上追緝向曾經協助「許智峯」流亡的丹麥政客們. 您們 (曾經協助「許智峯」流亡的政客)日後如果出境, 請與丹麥情報機關溝通和協調行程, 否則您們的人生安全可能受威脅.

(現在, 已經有至少四名丹麥政客收到通知.)

國際戰狼

蟈際？

似係強蟈玩跨國追緝

國安法全宇宙最可以拉

邊個國家會配合？
全世界都係時候歸邊 買定離手喎

似玩國際刑警搞人

而家國際刑警主席非親中.

更有可能係強國特派戰狼

葡萄牙 塞浦路斯 歐盟奶共國太多

即係支那特工想玩暗殺

仲有新加坡

強力部門

國際刑警同聯合國一樣
冇實權㗎

點解會有負皮

捉佢地返大陸，好似桂民海咁

到時唔拉正契弟

國際刑警所謂紅色通輯令係無法律效力，要睇local law enforcement執唔執行

支持國安法嗰啲

派支那間諜？

某咩勢力丫，中共咪中共囉！

outside EU我估都唔應該去了。。。
within EU都唔係完全保證到安全

強國

為何不直接“國際”追緝許智峯？

推

Values are worth nothing unless you stand by them too when they have a price. In that case, they are just empty statements of intent. And at the end of the day, the price I pay is very small compared to the brave young people in Hong Kong who risk their lives to free their homes. Because my home in fantastic Denmark is still safe - theirs are not.
I therefore regret nothing.

不能遺忘手足

泰國走唔甩，有前科，拐帶桂文海

支那人真係又柒又窮惡

有d EU小國都有伏

支那戰狼加油

黨安成四千編制
有能力出去夾呢幾件返香港
包括係丹麥

有頭有面要追緝

可能有，不過佢而家o係英國都相精安全，同埋太多人關注緊佢

國家唔配合 支那佈啲線眼都會周到佢
表面係鬼佬落手 實則支那科水

賤狼外交

配合翠国當地無啦啦拉人？
咁呢啲國家即係話俾人知佢係翠国某省，已經失去獨立性

聽被人制裁

拉許智峯我都理解 拉第二個國家政客係咩事

拉許智峯都係完全不合理

恐嚇，你敢幫香港人我咁搞你

起碼有德國，法國，意大利

去到外國都要玩國安法

一個許智峰就咁大陣象

十個議員一百議員佢咪要反翻全地球

講真，走到佬絕對唔一定就係安全
全世界都係共諜小粉紅，收柯打做嘢唔買起你都打到你入ICU
加埋呢個廢登座正最少4年隨時係CCP幫兇
大家好自為之

要證明國安法第38條唔係流

睇到歐美民主國家今時今日還是傻下傻下，為了同強國做生意，容許人，文化入侵，把間諜滲透當睇唔到，遲早滅亡。

某勢力姐係支那啦

push

推 許智峰真係被逼害 流亡都唔撚放過

無巴 幫推

歐盟27國一體都敢搞？我真心想睇下

吳京又有飯盒攞

生要見人，死要見屍
港共中共鬥得你全家，一定都會追到你天涯海角

真無好仆街好煩膠

中共真係追殺到天橋底都唔放過你

我係佢就把握時間 見更多政客

要同外國宣傳禁香港警察入境

CLS

咪就係

似係9up

如果堅嘅話就一早用呢個方法對許智勇啦

當我哋都識比喻CCP係癌細胞，唔去治佢，就係佢治我哋，講緊係擴散全身整死你為止
既然逃避唔係辦法，咁大家知乜嘢先係辦法啦

唔使所在國政府配合，當地華人有錢收就會十二分配合

港共打「自己人」就一定架喇
佢打埋其他人都幾撚串

又係嗰啲咩 不明殺手槍殺 然後殺手完成任務之後自殺

呢D唔係叫 "追緝", 係 "追殺"

拉到許智風先算

似係

跨境執法，中共第五國際共產新秩序

跨國綁架未聽過？

要暗殺你有幾難，要捉你返中國認罪就有啲難度

香港政府而家連國際刑警都做埋
國安法竟然可以去到咁既地步
真係好威威

全世界奶共既結果就係咁樣

大家都係歐盟成員國，應該未仆街到幫外人對付自己人
會嘅話，啲成員國之間都冇晒信任，應該散得

嚇其他人唔敢再幫人流亡
邊個幫就搞邊個

好呀，玩❌大佢，夠膽你拉曬全個世界

屌，有種直接去當地拉尻人囉

佢唔出英國，英國又唔會交佢俾支那，無用

唔好忘記中國人嘅性格

得唔到嘅嘢，都要滅咗佢

夠薑就洗頭艇鎖人返執 咪撚係到咀炮

outside EU 可以去英國

唔信佢敢捉人地D議員不過佢想死唔比佢死咩

想搵特工綁架人？

班所謂民主國家咁都可以當中國唔係問題嘅就食屎啦

關注呀!

等同宣戰

英國，EU
東南亞

以前有人話去到邊都有黨的影響力
我唔信
而家我信了

一帶一露國家

Push

天皇大地冇得避

其實個個國家都有中共代理人

Eu 好多細嘅國家仔奶共

匪賊連國際殺手都請，好仆街

出錢請人咪得囉…

國際刑警 = 聯合國 = 拜登
出張memo話 捉佢呀唔該
然後就close file

都係歐盟國家，唔撚信佢地敢

中國大使逼死捷克參議院長？訪台前夕猝死，遺族控訴的「密室恐嚇信」

嚇下人都要。等其他人唔敢再幫

千祈咪黎東南亞

連登仔又燈埋雖遠必誅.

支那國隻手遮天

我犯左over十次都沒事,但我instagram比人hack左入去

我曾經被支共揸黑色跑車係我屋企/酒店閘口附近停都沒事

宇宙法係唔係準備出動

領事保護嘅話唔係話殺人都冇得拉？

國際...真係諗唔明點解歐美要淪落到
比中共隻手遮天
都唔出聲都唔反抗

cls

國際 = 某国

Z

拜登當選果日已經注定冚球產

屌

唔明西方社會想點
之前仲可以覺得同支共差十萬八千里遠燒唔到自己
到呢兩年支共去到用病毒殺全地球咁多人，又借國際組織買兇殺人
已經show哂支共邪惡底線無下限，咁都仲可以唔做野得個講字

極醜惡

唔做野就食得屎
仲衰過二戰前

國際刑警隸屬邊度？會執行中共指令咩？

遭恐怖份子追殺

國際版洗頭艇

因為大企業同支那太多利益瓜葛
阻撚住哂

法國剛剛才批准咗強國既維穩電視台在歐洲進行洗腦教育

想睇中共搞到成pat屎

德國直情把自己的家檔都買晒比強國
如平治汽車，工業機械人，軍用潛水艇引擎等
太多啦

意大利入面的名牌手袋，時裝，有唔少有中資背景

blade blade

支那真係惡到
其實係習狗做得勁，佢想控制全世界

咁似清末時期嗰陣嘅

求手足順便幫推呢個.

台灣抗爭勝利者: 「黃色經濟圈」並非無用. 香港人要保存民間組織及力量, 要有「必死的決心」.

好
咁我嚟

大感謝手足

再推

支那試下敢做就一定會開戰

連登黃絲仔安全亦可能受到威脅

東南亞，大馬，全部垃圾

人地都係跟上頭order做野，唔關佢事

萬事小心

世界公安

屌 睇怕都係用錢收買

你講嘅例子同出賣盟友，可以拎埋喺同一層次比較？
黑人問號

夠膽你咪拉人囉

當初點解要咁大聲公佈個行程係假

只可以去發達國家（except Singapore)

點都有佢地資料架啦

許勇同denmark仔有知名度就應該唔會比人搞
但依家歐洲無人知佢地

推國際線

美國

人地嘅情報機關真係用嚟保護國民

佢真係狂妄攞宇宙法去外國

我又係唔明嗰啲槍手 明知自己做完都要死 點解要做

- 「愛國」/ 「報國」
- 錢
- 威迫利誘 例如如果唔自殺屋企人會死

宇宙是中國的

起初習大大創造天地

阿翠

(講法律原理，唔講政治)
理論上
協助通輯犯逃走
提供協助o既先人，有冇刑事責任先?

大撚晒咩屌你老母

仲有瑞士
秘密同老共簽o左協議，容許國安人員境內執法
連瑞士國會議員都唔知自己正苦做o左咁o既事
件事舊年先曝光

支那有無咁惡呀?

仲要無形中令其他手足逃亡之路被阻斷

點講呢

政治影響經濟，經濟影響政治

如果一個地方/國家太多經濟受另一個國家影響，或比另一個國家把持住，它自己的國家就會看在錢上，說話，影響力都會受到影響。

而意大利有好多溫洲人落地開廠搵食，亦收買了不少當地企業，工廠等，相信背後都有那個影子。

又搞左派國/中立國
想辣着變右派國？

真係唔怕襯家多攪埋d無謂野

一戴一露嗰啲東歐小國
好多都靠大陸資金發展

但我比較想知按照瑞士嘅政府架構 點解國會議員咁多嘢唔知

夠膽咪去捉返鬼國受審囉

啱啦，語俾班歐豬國家知黨安大法有幾威水

國際刑警係一個組織， 冇話隸屬邊度只係大家合作，簡單啲嚟講就係互相交流平台。
其實都係local警察自己負責

度度地方都唔同， 因為而家拉佢嘅都唔係base on法律依據。 依單嘢上面更加冇得唔講政治

不一定要當地官方配合，有好多方法，包括僱用當地黑幫，偵探社，當地華人/留學生，報稱其他職業入境當地做任務，而且呢批人多數有幾本護照同身份方便執行任務
詳情可參考此案

大公文彙被指炮製“蔡英文密使晤港青”假新聞

香港特約記者 甄樹基

根據香港一傳媒報導，台北地檢署昨就鍾翰林被跟拍事件結案，查出在台港人李彬豪負責委託台灣一統徵信社（私家偵探）行動，惟整件事件尚包括六名文匯報和大公報記者及三名退休香港警察，由於兩報當時高調圖文並茂報道，驚動台灣國安局火速展開調查。在台灣和香港均有發行報章的香港蘋果日報報導，所謂“密使”其實是自由時報資深記者。

報導引述消息人士指出，跟蹤偷拍事件疑有人早有預謀“設局”，邀請十多名被視為“港獨派”的香港政治組織成員赴台會面，惟消息傳出後，引起熟悉台港兩地政圈的人士疑心，故作出溫馨提示，多人遂放棄赴台，只餘下鍾翰林等人繼續行程，但改為遊玩性質，惟有關方面或未料有此變化，照樣安排大量人手由香港隨同赴台，“因為大批人可以日跟夜跟，連幾個後生仔半夜街頭玩都照樣跟。”

文匯報和大公報去年1月14日及16日均以頭版報道鍾翰林台灣之旅，16日的報道指他跟林保華、楊月清夫婦及一神秘男子密會，並推測該人為蔡英文的密使。

報導引述楊月清稱，被指是蔡密使的男子，事後被證實為自由時報資深政治記者蘇永耀。她不諱言當時早發現有人跟蹤，“以為拍了幾天就算了，沒想過還會繼續”。

兩報當時報道在台灣引來甚大迴響，台總統府直斥報道是假新聞，行政院更指兩報涉在台違法採訪，最終國安局接手調查，發現兩報共派出六名記者到台灣，多人雖是港籍人士，卻同時具美國等外國居留證或護照；此外，三名香港退休警員持觀光簽證入境，因此未引起治安單位注意。台灣當局最後宣布文彙和大公三年內不得派員赴台採訪。

至於偷拍者台灣偵探社“一統徵信社”員工，承認收錢每日跟蹤鍾翰林，委託“一統”的是香港僑生李彬豪，他聲稱受香港私家偵探委託。地檢署認為證據不足以起訴涉案11人，但痛斥他們行為可鄙，李彬豪的留台許可或會廢止。

而“案中”的自由時報政治組副主任蘇永耀則不滿私人行程曝光，提告“妨害秘密罪”，台北地檢署22日決定不起訴，只是在不起訴書揭露了假新聞的內幕。原來鍾翰林一行三人從機場開始已被一統徵信社跟蹤，其後遊覽西門町、國史館，以及跟蘇永耀和楊月清見面全被偷拍。台警上門調查一統時，已找不到相關照片，總經理趙柏凱否認偷拍，只承認受託以每天兩萬元新台幣（約5400港元）跟蹤鍾，共九名員工涉案。

李彬豪受查時自稱香港人，赴台念書並工作，領有台灣居留證，受香港偵探社Pi Investigation的成員委託，才在台找偵探社跟蹤鍾，他沒有得益也不知跟蹤目的。

報導指，李彬豪2015年就讀輔仁大學心理系，台灣大學國際事務處網頁顯示，李彬豪今年是國際學生事務專員，負責“僑陸生申請入學”及“境外學生入學諮詢”。台警公布涉案11人當中，除了九名一統人員和李彬豪，尚有一名是李的友人，未知是否跟三名退休港警接頭的“中國學生”。

好快就會取消特區護照去歐洲既免簽證入境待遇！

以前亞視套國際刑警呃左好多人

最大問題係歐盟國與國之間冇BORDER CONTROL
只要一個國家放支那特務入去就有機會出事, 而歐盟入面親支國家唔係冇

我覺得有啲似納粹初期⋯⋯
個個國家都買佢怕 而家戀童登上埋位
根本無人撳住共產黨 佢果啲爪牙 資金深透全球
遲早出事

大個先發現 原撚來無個國際組織做到嘢
全部都得個名

國安法又然

去拉佢lor

國際爛仔

主流國家唔會同支那癲，唔理支那至多賣少D生果，但夾一個歐盟政客去支那認罪，廢如China Joe都會整個ninja bomb你嘆
反而支那動用特務間諜，或者偽民間組織搞事就有可能

好似桂民海咁坐洗頭艇

要twitter推

所以香港人其實海外要有武裝部隊
輕型又好重型又好
最少要有組織同協調

瑞士不嬲靠中立搵食

如果唔痴北約、老美，仲調轉槍頭，得返嗰幾個國家同佢玩

之前好似有公投ban依條協議
但最後冇通過

三名香港退休警員

所以香港狗賊都係世界毒物

真係請人翻譯：

你地話係咪一定要殺死哂中囯人？

即係好似喺倫敦夾大波驊對波返北京咁
今次夾春袋

似收買當地黑幫搞事
貪錢不分國家地域

杞人憂天

要好似寄生蟲最最後咁

Pushhhh

咪玩喇
親共歐盟國喺境內（默許支那）夾走中國人係一回事，夾走另外一個歐盟成員國嘅國會議員係好撚大鑊 同時得罪歐盟同美國佬喎

非洲中東仲有東南亞班兩頭蛇，就真係有機會啦

塞爾維亞一定有份

門口裝cam
隨身帶定防狼噴霧
出活動著防刺衫打底
最好就考埋個打獵牌

（利申：幾難考，睇緊書

癲撚到
世界毒瘤

好想佢俾大陸捉返去睇吓會唔會演變到世界大戰

國際刑警冇乜可能會捉政治犯 不嬲好避忌呢樣嘢
不過以支那嘅死性 應該會屈貪污或者經濟相關嘅罪名

支那人周圍去，共匪想搞串個party，大家咪同佢玩囉！

華為西單嘢咁大家鬥玩囉
支那一日唔釋放加拿大佬
加拿大美國都唔會釋放晚晚咒

蚛尾兩角 對 全世界

最有可能係武肺過後，搵死士過去殺人

記唔記得金正恩點樣搵人殺佢阿哥？

唔係疑，係比中共通過國際刑警通緝

因為唔執行國際組織條文或者法律嘅後果通常咪係最多俾其他國家譴責一兩句 俄羅斯違反聯合國決議亂咁炸醫院都係冇事
或者直情quit嗰啲國際組織
或者直情學強國咁樣話外國冇權干涉/說三道四

中國=ISIS

睇國家
通常協助刑事犯逃走先至有刑事責任
協助民事犯或者政治犯唔會有責任

唔通之前司徒華協助黃雀行動都有刑事責任咩